推上twitter，林鄭話自治唔係一國兩制！

多謝林鄭又提供彈藥

主權在民，香港自治

港人治港
驅除共黨

高度自治假㗎

得呀 反枱

推！

快點-@埋solomon Yue

特首公然違反基本法呀

講多錯多，對我地係好事
應該要再問佢多啲問題，佢冇預先做好準備既問題就會講真話

佢10個鐘冇update過Twitter啦

Solomon Yue

快D RETWEET

意外既收獲

都要瞓覺㗎大佬，Twitter 專員咩

佢真係成日玩，好癲

時差

Carrie Lam: Hong Kong autonomy is dead.

其實都唔意外

五大訴求，缺一不可

推